(求推) <香港人權及民主法案>可能已被泛民建制搞垮咗

新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌上周應美國國務院邀請，前往蒙大拿州參與《香港-美國立法機關交流團》，葉劉淑儀表示，參與會面的4名美國國會議員都表明，希望香港近日的風波，能由香港自己解決，不應有外國勢力及中央政府介入。

鍾國斌說，與會的美議員甚至表明，如果香港事情有外國勢力介入，反而會「make a mess」，故希望能由香港自行解決。

葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。

她又指，由於美國國會的立法程序不同，所有法案都是由議員提出，並要經過參眾兩院分別通過，更要經過聽證會過程，立法程序較複雜，故她不擔心有關法案會在短期內會通過。

葉劉又說，與美國議員交流期間，有就港美政策、中美貿易戰等議題進行交流，至於在1992年立法的《美國香港政策法》，她指立法至今已事隔20多年，有議員提出可能會重新檢視有關法例，又認為美國議員都很友善及願意聆聽，是次交流十分重要。

除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。

葉劉又說，與會美國國會議員表明，香港所發生的事情並非他們日常關注的議題，而很多議員都並不了解香港，更未曾到過中國內地及香港，亦不熟悉一國兩制，故希望在交流中，聽取香港議員作解釋。

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

仲有邊四個去左？

有份去嘅泛民希望你地自己出嚟澄清

唔好講到香港啲垃圾會議員有咁大影響力啦，美國要做自然會做，唔做嘅話都唔會做。

美國佬都係交下戲啫，唔好咁天真啦

澄清

搞錯，應該要制裁香港玉石俱焚

［述職］涂謹申見完美國國會議員

如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權

推到泛民出黎解釋！聽日好出黎講清楚

真係要回應

泛民既議員究竟想點

係咪要出賣香港人啦？

好新 wor...
第一個post就分化post

美屬香港 唔成事的話

呢班撚樣全部要清算。

泛民4位議員請出黎澄清

建議你地保持中立 唔好支持亦唔好反對 唔好干預美國內政

制裁官員？

關係法先係制裁香港？

呢方面我幾信Gphone

利伸：Gphone打手

咪喺 ！

所有嘢都係講利益㗎咋，泛民班垃圾撚有咁嘅能力咩！

分化post

1)不推文
2)block

收皮啦 依家冇人話要即刻同泛民割席 係要推到泛民出嚟解釋

條友第一次出post，就係分化post:

1)block
2)不推文

唔該大家醒下啦，集中所有火力屌柒保皇黨好過啦！

涂謹申咪出左黎講囉
乜撚都未check就出黎分化散播失敗論

#21Ashes_of_Time

•18s

完全封鎖

明白